原來花生醬對健身撚係好野黎

一個serving有7克蛋白質咁多

糖份高

高指 高熱量。。

脂肪都有分好多種既

操野前食 力都大啲

揀d sugar free嘅

同埋花生醬d係healthy fat, 食d係有益

會食但係唔會食好多

仲要係食粗粒個隻

呢隻正

留個名先 有咩零食有花生醬呢

係好

但脂肪都多

食開 fifty 50

花生味威化餅

食開skippy